[
    {
        "id": 1722,
        "question": "İsimleri aynı olan 2 kişinin hitap etmek için birbirine kullandıkları kelime ",
        "letter": "A",
        "answer": "Adaş"
    },
    {
        "id": 1343,
        "question": "Bükülmüş, kıvrılmış şeylerin oluşturduğu kat, kıvrım",
        "letter": "B",
        "answer": "Büklüm, büklümler"
    },
    {
        "id": 1373,
        "question": "Bir ülkede yönetime el koyan kimselerden oluşan kurul",
        "letter": "C",
        "answer": "Cunta, cuntacılar, cunta kurulu"
    },
    {
        "id": 1548,
        "question": "Eli veya kolu sakat olan (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çolak"
    },
    {
        "id": 1403,
        "question": "Titreşimin bir ortam içinde yayılma hareketi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dalga, dalga frekansı, dalga boyu"
    },
    {
        "id": 202,
        "question": "Bir devleti başka bir devlet katında temsil eden kimse, sefir",
        "letter": "E",
        "answer": "elçi"
    },
    {
        "id": 1827,
        "question": "\"HAVADAR, AYDINLIK VE İÇ AÇICI YER\" ANLAMINA GELEN SIFAT",
        "letter": "F",
        "answer": "Ferah"
    },
    {
        "id": 1423,
        "question": "Gök gözlemleri yapan, gök cisimlerini ve olaylarını inceleyen yer, rasathane",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözlemevi"
    },
    {
        "id": 975,
        "question": "Birini aldatmak, yanıltmak için yapılan düzen, dolap, oyun, desise, entrika",
        "letter": "H",
        "answer": "Hile"
    },
    {
        "id": 1606,
        "question": "Birine güler yüz gösterme, hatırını sorma, tatlı davranma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İltifat, iltifat etme, iltifat etmek"
    },
    {
        "id": 284,
        "question": "Davranış, düşünce, duygu bakımından ince, nazik olan (kimse)",
        "letter": "K",
        "answer": "kibar"
    },
    {
        "id": 295,
        "question": "Yufka inceliğinde açılmış uzun sade pide",
        "letter": "L",
        "answer": "lavaş"
    },
    {
        "id": 1624,
        "question": "Duyguları, düşünceleri belirtecek biçimde yüzde beliren kımıldanışlar, hareketler",
        "letter": "M",
        "answer": "Mimik, mimikler"
    },
    {
        "id": 330,
        "question": "Kullanılması hemen mümkün olan para, likit",
        "letter": "N",
        "answer": "nakit, nakit para"
    },
    {
        "id": 342,
        "question": "Uygun bulma, tasdik, icazet, izin",
        "letter": "O",
        "answer": "onay, onaylama, onaylamak"
    },
    {
        "id": 359,
        "question": "Bir kimseye yapması veya yapmaması gereken şeyler için söylenen söz, nasihat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğüt"
    },
    {
        "id": 763,
        "question": "Konum ya da duruş biçimi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pozisyon"
    },
    {
        "id": 1644,
        "question": "Medya sektöründe bir yayını yöneten ekip",
        "letter": "R",
        "answer": "Reji, reji ekibi"
    },
    {
        "id": 1317,
        "question": "Bir şeye ayrılan, uygun görülen veya rastlayan zaman",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıra"
    },
    {
        "id": 1056,
        "question": "Karaları çevreleyen ve karalardan sayılan, 200 m derinliğe kadar olan sığ deniz dipleri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şelf"
    },
    {
        "id": 707,
        "question": "Alçak gönüllülük",
        "letter": "T",
        "answer": "Tevazu"
    },
    {
        "id": 444,
        "question": "Çok acayip, şaşılacak kadar çirkin olan",
        "letter": "U",
        "answer": "ucube"
    },
    {
        "id": 769,
        "question": "Korkunun yarattığı serinlik",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürperti, Ürpermek"
    },
    {
        "id": 1300,
        "question": "Para dalgalanmalarından yararlanarak kolay yoldan kazanç elde eden, spekülatör",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurguncu"
    },
    {
        "id": 772,
        "question": "Genellikle eylemin çekiciliğini arttıran engelleyici kural",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yasak"
    },
    {
        "id": 499,
        "question": "Zor kullanarak ele geçirme",
        "letter": "Z",
        "answer": "zapt, zapt etme, zapt etmek"
    }
]